03年 50萬人上街已經成堆問責官員下台喇....

唔好比對家偷換概念
一定要多過上次？ 全香港800萬人 係10%人呀

區選已經話佢地知沉默大多數都係屌鳩佢地呀
繼續施壓

光復香港 時代革命

129黎明行動

推

Push

唔需要比較數字，總之80萬就已經係勁多人，一定有部分人係擔心黑警搞事先唔出

只要keep住有人出黎一日都未輸

唔止10%

清官689時期走哂喇

2003-胡錦濤、溫家寶
2019-習近平

~完~